給升唔到u既你

自從上次比我經理串9我後門狗之後！我終於搵到出路喇！屌你!fb真係有偷聽同偷睇
我洗走個名，廢事比人話賣廣告

係咁彈D升學廣告黎
其中有d真係幾吸引既。
8個月就有！好撚過我地呀蘇上位，晒4年仲要比人話係狗

嗱！讀完就可以串9D呀蘇仔喇
跟手再讀埋個半年課程mba! 到時仲可以笑9埋D8大ugc

羨慕你

畢業後多多關照小弟
利申:恆大fg

又恆大又i大又鯨大
香港真係人才濟濟

Binary university, 世界排名12000幾 係幾勁既

根據ranking web of university,恒生管理學院2016的世界排名為16586，於香港排名19。

終於唔洗做後門狗

出到黎做野撚知你邊間u咩 都係睇你有冇本科啫
好撚後悔讀左咁耐
唔怪得話成日有人話一個招牌壓死幾多大學生啦

給你老母